分化撚成功搞到今日無人去飛場

三毛五毛成功引戰
留守同散水互屌
搞到大家留又比人屌散又比人屌
好氣餒
而家索性唔去

唔想中分化計
而家即刻來機場！

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

721
811

Push

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

馬上去機場

我要去追星

琴日係好多人拎假入去

根本唔關分化事
係因為琴日大部份人係請假去
你估呢場革命真係得無業人士同學生哥搞？

係 一定有好多人係請假去
身邊都有好多朋友話好氣餒
尋日算係成功左 但都咁嘅分化風氣
唔知應該點先算係做得岩